陰謀論：知唔知點解忽然間出番不反對通知書

因為佢唔想你地入機場，分散你地人流
對準春袋

利申：9UP

自推

觀塘警署大量警力 請現場小心後面

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

機場見！

推

呢個好明顯，但鬼已帶風向

push

因為改咗條鳩路線？

有班鬼 吹撚到觀塘重要過 機場

痴撚線 有無腦

推 agger

因為聽日又會封晒站
封晒你交通

係
唔想人入機場
陳帆都打埋開口牌
黑警會配合
寧願各區俾你哋行
逐一擊破
傷害點都細個示威者集中搞機場

差佬真係好想大家去荃葵

幫大家係電視公開宣佈埋

今日轉左路線已經中晒伏

講真 你唔搞機場 佢根本無損失 派班狗出來同你玩下 有咩所謂 出返啲狗糧俾佢地就夠

個差婆俾記者問做咩咁遲批不反
答到口窒窒

禮拜一入

我唔想再有手足受傷

擺到明
心水清少少都知

觀塘係咁荃灣又係咁

鬼你老母咩 又當荃芳手足係condom
你有無當過二坡坊斬手腳手足係人呀

頭先睇到第一時間都係呢個諗法

認撚住佢地

批不反對，照比你行
之後狗鐵就會封站，到時就可以好似今日咁樣一網打盡

真

yes

有道理

推 但有手足怕聽日兩邊都唔夠人
洗唔洗夾一夾
下星期六好似未有活動

機場我黎啦

屌你老母聽日再比人斬多次lo 你是就第一個衝前斬返幾件。

重要！影響成敗新口號 ：［打狗！救人！］

今次明顯plan好曬 圍到咁

岩

tui

呢啲唔係叫陰謀論，叫馬後炮

聽日想入機場而放棄荃葵青既人同我入撚黎

咁光復元朗有無俾人斬

咁係咪以後揸住機場個春袋
就可以拎番不反對通知書
係嘅咁就日日都吹風去機場

入機埸無問題 但可唔可以唔好有其他大活動既日子split開兩班人
要去可否係搵一日淨係去機場

真心講 今日同聽日既遊行完全0意義 係為出而出 大大個機場死穴係到唔搞 比班狗牽住周圍亂行 下下都有手足受傷被補 成本咁高但冇零作用

唔駛陰謀論啦
以元朗, 旺角, 818同一個標準無可能會批觀塘

唉 是撚但啦
得 我係鬼 荃葵青搞手都係鬼 唔該 block左我好無

踢春袋可以幫所有手足向政府報仇，去荃葵青可以送頭

機場機場

推上熱門

轉左起點

追post啦

班狗仲可以瘋狂放tg打人
OT又有錢收
鐘意就拉幾個番去
你每個星期咁出嚟
佢哋照用同樣方法對付
响警局點對付義士又吹佢唔漲
唔小心又射爆眼
佢哋完全無諗過要負責任

block左啦

有不反對通知書就再搵黨鐵配合，想我地be water唔到

點解唔入機場…

叫人唔好去是但一邊既人係咩心態

俾你睇透曬啦

機場

Push

分散示威者人流，然後喺各區遊行時打傷示威者或者拘捕。令反送中前沿分子減少，變相減低去機場嘅行動力同人數。 我睇到嘅野係咁

夜晚再開多次po算 呢個時候好似推唔上去

咁你今朝踢成點
不如做齊文宣星期一再黎？
你覺得完全無文宣加聽日荃葵 聽日就踢到？

咁啦,我都同意依家文宣不足,但係機場係一定要再去
最緊要聽日小心

劇本已經寫好
聽日荃灣線荔景做總站
西鐵線飛荃灣西

入機場無問題，唔該升級

陰謀論: 知唔知點解忽然有人吹入機場

因為驚街頭抗爭破壞大

講撚咩，做咩都有鬼、中計、陰謀、劇本，煩唔撚煩

你話你聽日去斬鳩斬人嗰個就話啫
如果唔係行荃灣其實無咩即時既影響
你塞機場就迫政府要回應

利申相信聽日機場都係少人 會選擇出荃灣

有車巴打 聽日入東涌食野 但小心揸車唔係陣間係青馬死晒火三條線都行唔到就唔好啦

812機場點解一日就宣傳成功 因為爆眼真是好大件事，大件過遊行，勇武手足是最珍貴

機場=春袋

巴打有腦

又封哂路封哂鐵
好伏

出機場先係核心喎
唔去葵芳就係condom？
支線點贏都係支線

推推推

封狗鐵封馬路，未遊行完就包圍你，幾個幾個咁捉，捉完打到你骨折

兵不厭詐

兩邊都去

我地要長時間塞
就要keep 住一車車巴士地鐵無間斷流入機場

朝早塞完比人趕返出黎嘅 下午剛好可以遊行
遊行行到終點就一齊去機場

根本聽日荃葵青就係天意！
仲有邊區入機場有咁撚方便？！

Recap:

方案一：
朝早入機場嘅人下午去遊行
方案二：
下午遊行嘅人遊完去機場

流水式集會2.0

入機場原因：

我而家搵到個制衡狗隊濫暴方法

詳情：

[班勇武手足可能一直都去錯地方] 聽朝還眼楂緊政府春袋集會!

唔係鬼

遊行好有用

荃灣入機場好撚近架

唔係觀塘重要過機場，係已經做哂文宣，會有好多上咗年紀嘅人跟唔切消息冇去到

——————————————————

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 團結抗共
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

下下都鬼 你係咪搞分化？

突破盲點

有個想法
同時申請2個不反對通知書
邊個地方不發出，大家識做，千奇唔好去果度

遊完入一入機場流水式出返黎

咁分2日囉

佢唔想我地入機場lo

佢批得俾你肯定有目的
唔係嘅話點解之前一直堅持唔批？
1.分散去機場人流 因為機場係春袋唔搞得
2.部署曬點樣圍捕/劇本寫好曬（荃葵俾4間警署圍住 可以出狗支援）

今日爆眼又圍捕
聽日全民入機場搞亂佢唔好咩？
梅花間竹 殺佢一個措手不及
812都係咁 雖然812冇其他活動
荃葵青就算批咗 下次再搞過唔得咩？
下次再搞大家就唔會去喇咩？

你唔好咁諗啦

大陸同政府最大反應真係佔領機場

機場真係春袋

PUSH

無錯
出俾你你就中計

大家唔好再比較機場 觀塘
荃葵青邊個重要啲
不過係咁岩撞咗日子姐
我相信只要係手足咩地方都會去
二大家講緊聽日突然去機場
唔係因為覺得荃葵青唔重要
被斬手足係condom
你要咁計係咪可以數晒各區人數
然之後逐個比較邊個多人邊個小人

今日觀塘又爆眼又圍捕
聽日用另外一種方式去威脅政府
可以繼續煲大爆眼呢件事
係本地同國際之間
如果聽日係荃葵青係Focus斬人
咁點都削弱左
荃葵青斬人我哋就再處理

我明白大家好憤怒
不如仔細諗下邊樣好啲
要講爭取就係去邊都爭取唔到啲咩㗎
不如諗下輿論聲勢 同埋更加刺激嘅打法

呢個要推

去完再入機場

玩到半夜
塞埋佢啲貨運

正常操作係咁，不過冇乜人知

一定唔可以輸呀
冇下次架啦

721

yes!

政府春袋=機場 警犬春袋=宿舍 支共春袋=支聯辦

行完入機場啦不如，唔好分散人流依家吱上唔落荃灣手足會好危險

聽日應該會封晒站

彭斯一定要block

其實一無地鐵係好凶險，尤其對家會用停左既線來運兵。

..

問題根源係共產黨呀
你唔打大佬
18區出曬刀手都得呀

聽日荃灣真係唔知點走

一定要入機場！

去機場！

好明顯

Real

根本港共最怕機場俾人搞

推啦

其他佢唔敢講，但觀塘監控燈柱係大嘢

老實講如果唔係今日出左去
大家唔會知條燈柱講大話

agger

有可能

同問 點解唔去機場？去哂十八區只會不停虛耗示威人力物力，對方只有機場佢唔敢搞，佢一封機場，無遊客敢嚟香港，對國際城市呢個名打擊好大，但行哂十八區影響有無佢咁大呢

唔太容易入去/出嚟？

Agger

係

因為佢發現有冇不反對通知都係會有人出嚟

個春袋出黎之前其實好有用
令到個抗爭氣氛一直蔓延緊
但而家除左出去俾人打俾人拉仲有咩用
之前都話可以令班狗出醜
但次次都攞自己人條命黎搏
而且班狗好明顯都唔撚理你(因為根本無後果

順口問下
而家仲有無地區遊行排滿左之後嘅每個禮拜六日?
無就無謂再嘈再分化
等埋聽日去完荃葵青先日日搞春袋
反正都唔差在果一個禮拜

支持機場行動

狗唔敢開槍 萬一打中外國遊客隻眼

機場真心最緊要

要推返啲post 上黎！

我都覺得機場最重要
不過觀塘都有價值
反而聽日葵青真係唔知做乜鳩

入黎推

葵芳班發爛渣入站開催淚彈

荃灣有手足被鄉黑斬到左腳冇知覺

仲成唔成去嘅理由

你話去打班斬手足既人我同意
不過肯撚定又有左膠阻撚住晒

心水清

826去稅局不如去機場
同埋點解成日隔一排都有一日話去稅局
有乜野意思

聽日入去又圍捕

係機場爆眼
同係香港是但一區爆眼
如果要揀點都係機場大成效

同意

就算佢用番同一招headshot 同tg放題
點都係機場有效
機場=一夜冇幾十億 冇得唔清理好化學物質先比人上機 政府聲譽仆直 外媒報導
地區=放班狗同你玩 用納稅人錢ot 買tg 放刀手

已經有兩人今日比人射眼
然後政府who fucking cares

一入機場
政府出聲名 又禁制令
識做啦大家

P牌就要大大力推！

遊行=大圍捕

究竟點先有deadline，點先一齊去機場。721 811

Agree.

星期六民陣831
反而91冇

因為想拉啲申請不反對通知書嘅人

推推推＿

仲未識be water 狗想我地去邊就應該唔好去

推 手動推所有機場post

不受傷不被捕

推呀

置頂

機場成堆支那貨趕住係侵侵加稅前送到美國,大家識點做喇

一定係入機場

差佬咁好死批 就知冇好野

一定俾人圍

最新18區TG Group

.